一邊過聽市民意見一邊放狗咬人

唉，今次現場決定唔好
合法既路線係尖沙咀，遲左走都係人群未散
自己行去旺角，等於自己犯法咁行去狗屋比狗咬

希望現場手足無事

屌你合法遊行完行落旺角食個飯都犯法?
我鬼知隔離果個又係行去旺角?
跟住旺角街頭太多人
有人比人迫出馬路都犯法?